話上環前線唔夠人既同我入黎!

我冇野講

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

光復香港
時代革命

前線好夠人
係大家D裝備唔夠 麻煩大家上得前線最少真係要有豬咀眼罩 唔好拎個手術口罩 眼罩都唔帶諗住去做滅火隊
唔係話你地幫唔到手 但係你地會令到真正做到野既人分手去救你地
齊上齊落 希望你地明

呢個係真
有發夢就知

光

復

香

港

時

代

革

命

Push

我係一個絲打，琴日有去發夢，想講下個情況俾大家聽。琴晚大家去到最後明知俾人兩面夾攻緊大家都決定留守。因為大家都知前線嘅兄弟未走，本身大家都慢慢退後緊，1 2 1 2好齊心，恆生銀行附近班手足都慢慢由左邊向番中間移，忽然有tear gas射左落恆生，之後中環方向又放tear gas，3面夾攻，係3面。大家開始好慌，因為右邊係死路無路走。有人叫我地向上山跑，跑上幾層已經見到有防暴等緊我地向緊我地推進，大家再一路跑，跑到上堅道先走到。

琴日條戰線太長太長之餘，大家啲裝備完全唔夠。希望提醒各位下次4/8真係要齊裝先好出黎。唔好覺得自己做後排就放輕鬆，因為隨時你自己會變左前線，你未必係勇武派，但都要好好保護自己。琴晚我覺得啲狗係想殺撚左我地，完全唔俾機會人走。

頭盔 豬嘴 眼罩
幾百蚊內搞得掂
出街食幾餐都冇咗

我諗好多手足都有同感，至於係唔係死路我有小小doubt,但明顯係上環站好多人有共識冇退路，3面進攻冇路退而上山

戰線長，如果夠人都唔緊要，遮打係一個物資站，其實可以再放多個係中上環中間

同埋，我地驚但唔急，走果陣驚走唔切弓齊拆左個路障，呢個都係其中一個我擔人既位，如果路障set係示威區內封哂條路根本就走唔切

推推推推推

push